如果Tesla好似電盈咁爆

想像到個畫面，人踩人好撚恐佈，畢竟美國股市係全球最大ga賭場

咁大家會日日都見到空中飛人

一日跌300幾搞咩

奶共公司